Hij had nog steeds zijn pruik en jurk aan, en hij zei, zichzelf vierkant makend aan de zijne late cliënt in die mate dat hij de onschuldige Mr. Lorry schoon kneep uit de groep: "Ik ben blij dat ik u met eer heb gebracht, Mr. Darnay.
